放mhw

留tp thx

250

251

$300, 有無特典?

330

$420, 有埋特典, 可即刻交收

400要

你$400放? 邊到交收

Tg
Peach03

400

睇下夾唔夾到 交收

要同放都唔識分？

我都出$428, 你仲$400要?

毅進星 500

不嬲二手市場啲人都係咁厚面皮

100

放390，旺角交收，有意留tg

600收 留tg

620

認真
急要
$500
淨Game都得
今晚九點前交收

留TG

400

收
Westrail Line

Tg

Peach03

對唔住 騎劫下先 買左機唔要 game

400ok?

巴打賣左未 tg@kinthebest

420

450收